Gear撚 戰術撚 武術撚同我入哂口嚟

而家要面對嘅唔止係狗,仲有黑社會,要應對嘅手段同裝備完全唔同,例如之前大家主要準備防禦性裝備, 頭盔,眼罩,豬嘴之類.攻擊性最多咪 油漆彈,丫叉之類,亦都講左對狗有咩戰術之前其他連登仔都整合左呢d 資訊.希望有gear撚同戰術撚可以集思廣益,講下點應對黑社會,gear 例如防狼電擊器,防就土製護墊之類.仲有鄉黑始終冇狗甘多gear,有好多我哋以往對狗冇用嘅手段可能有用.武術撚可以分享下基本自衞同攻擊技巧

我無野講

（無知一問）電蚊拍呢？

軍用菲律賓武術速成！